<resources>
    <string name="app_name">Practica 3</string>
    <string name="descripcion_plato">Contamos con una extensa variedad de platillos altamente mexicanos destinados a satisfacer todo tu paladar gastronomico</string>
    <string name="descripcion_bebida">Ofrecemos las mejores bebidas refrescantes para cualquier tipo de persona y en cualquier clima</string>
    <string name="desc_com1">300 gramos de pollo desebrado, envuelto en una tortilla de maiz hecha a mano, bañado en salsa de tomate y chile de arbol, acompañado de queso, crema, lechuga y rabanos.</string>
    <string name="des_com2">Tortilla de maiz hecha a mano dorada en aceite con asiento de jamon y guisado de la casa preparado con pollo, picante, granos de elote y cilantro acompañados con queso y la mejor salsa de la zona.</string>
    <string name="desc_com3">Pan casero previamente humedecido en salsa esmeralda, relleno del clasico guiso papas con longaniza, acompañados de lechuga, crema, queso y una de las mejores salsas de la zona</string>
    <string name="desc_com4">Elaborada con masa de maiz criollo, doradas en aceite, rellenas de flor de calabaza acompañadas de queso de hebra y nuestra famosa salsa tradicional.</string>
    <string name="desc_beb1">Obscura o clara, no importa cual sea de tu preferencia, la calidad es unica. Servida en tarros de vidrio previamente congelados para mantener una temperatura fria acompañada de limon y sal.</string>
    <string name="desc_beb2">De frutas de temporada, servida en vasos de vidrio con hielo y pequeños trozoz de fruta picada, dulces como la vida.</string>
    <string name="desc_beb3">Contamos con una gran variedad de bebidas gaseosas, las mas conocidas y las no tan conocidas, van desde Coca cola hasta la Sangria casera. Servido en vason con hielo.</string>
    <string name="desc_beb4">Para todos los friolentos de la zona, ofrecemos café de olla con el mejor sabor y temperatura, hecho con café de grano y pequeños trozos de canela, endulzado con piloncillo. </string>
</resources>